再見到阻膠就send 呢條片俾佢睇

失民心？

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

打頭會死人？